油塘一take pass

其實唔難

勁喎勁喎, 我都係一take pass

乙部呢？

我報觀駕，乙部喺佢地個場考

好叻呀

我乙丙都係油塘1take pass

你仲叻啦咁

廢

14/6 攪掂